# Тестовое задание, ниже формулировка в том виде, в каком была предоставлена
UNITY Задание делать в версии до 2017 3 (включительно)!!! (ориентировочно 3-4часа на выполнение, мы постарались сделать его интересным и про игры)
В этом архиве есть результат выполнения тестового задания и все необходимые исходные файлы.
Броня работает по логике процентов: 100 брони пропускает 0 урона, 25 брони пропускает 75% урона.
Вампиризм работает так же. Если игрок нанес врагу 50 урона, то при вапиризме в 50, игрок восстанавливает 25 жизни.
Кнопка "игра с бафами" делает перезапуск игры (восстанавливает все статы игроков в изначальные значения), и случайным образом добавляет игрокам бафы (согласно описанию в data.json)
Кнопка "игра без бафов", делает такой же перезапуск, но без добавления бафов.
Анимировать камеру не обязательно, если это кажется слишком сложным. Тем не менее правильно анимированная камера будет большим плюсом при оценке выполнения задания. 
При выполнении задания у разработчика не должно возникать необходимости пользоваться нативными инструментами Unity типа аниматора. Все задачи можно решить кодом. Однако запрета на использование инструментов Unity нет, при желании можно использовать что угодно, в том числе любые сторонние плагины. 
Для выполнения задания достаточно ~400 строк кода (вместе с анимацией камеры). Если есть потребность использовать большее или меньшее количество, это вполне допустимо.
При выполнении задания обратить внимание на файл data.json.
## архив доступен в [корне репозитория](https://bitbucket.org/SORM/test_for_cg/src/master/GracevaleTestAssignment.zip)

# Для решения использовались UniRx + Zenject
